本來想去買mate20pro點知。。。

去先達諗住睇啱就買，個下巴冇問題樣都ok, 仲要display係我想要既綠色。再試display 同 touch, 試黎試去感覺同以一樣唔多順滑，u係勁，但平時用黎用去touch 是好重要，hold左一陣，放低行過round先, 見到啱啱原來Xr 返左黎可以即買，但冇價，問職員佢就去check 價，利申我冇諗住買佢，點知一係唔試，一試，大鑊，點解個touch 咁順滑，乜料呀，當然再落下，原來用ios12, 真係可以由底抽番上黎嗰下轉app, 之後店員check 完價賣6600到，128 GB, 呢個時侯心裡面只有一個決澤，再試其它野定買mate20pro, 最後我隻腳唔識郁，好試埋相機再算，再試再大鑊，zoom 一樣可以 1.8 去到5x 變焦仲有人像模式, 仲要有埋手機一大突破：Liquid Retina HD。 試到呢度我放低部Xr, 我只有一個conclusion 就係決定唔再諗部mate20pro, 嗱這一刻當我冇買Xr，我只係想搵出點解部Mate20pro 個touch 唔係我expect, 再諗我知喇，個mon 真係唔掂，呢個價錢冇可能比咁既mon 你，後來我去埋蘋果個網，click 入網頁，Xr已經有得訂購，6899 仲可以去到先俾錢，我已經係投降，我現在只需要confirm 港版係未有埋雙卡雙待, 呢樣有埋就。。。

見證新手機潮文誕生

00後隔行同標點都未識用

鄺，體,都，不,如

試完相機竟然都仲可以話唔諗mate20pro？
好奇你覺得XR個相機贏mate20pro啲咩？

巴打咩事

touch唔得即係咩意思